# HotelApp

Esta aplicacion hace un login de usuarios con firebase, para ello utiliza los scripts de AuthActivity y HomeActivity
en el Auth hacemos el registro y el login, mientras que en el home solo mostramos la informacion de usuario y tenemos un boton para salir de ahi, estas carpetas se encuentran dentro de app\src\main\java\com\example\hotel
